幫老衲照顧東莞

唔撚好笑呀，on9仔

你都係坐14日姐

東莞已死 老納已亡

可能態度唔好延長

你隻衰狗又幾搞笑

34度, 蚋狗融化左未

頭先有冇人煲衲？

低質